登場人物紹介  
🇨🇳人物介绍

ここでは「Angel Heart」に登場する人物を紹介します。「AH」は「CH」の続編と捉えられますので、一部は「CH」のときの背景も考慮して人物紹介をしていきます。  
🇨🇳在这里，我将介绍《Angel Heart》中的人物。 AH "可被视为 "CH "的续集，因此在介绍一些人物时将考虑到 "CH "的背景。  

[メインキャラクター](./chara_main.md)

    コードネーム‘グラス・ハート’(代号 "玻璃心")
    冴羽
    野上冴子
    海坊主（伊集院隼人）
    故・槇村香

[サブキャラクター](./chara_sub.md)

    ドク（花園診療所の医者、ファッションヘルス女恋気（メレンゲ）の看板持ち）
    智ちゃん（花園診療所の看護婦）
    餅山秀夫（根堀会系暴力団若頭）
    熊ママ（ゲイバーラフレシアのママ）
    サヨちゃん（イメクラ・キングダム）
    信ちゃん（バーマスター）

[正道会のキャラクター](./chara_soshiki.md)

    李大人
    李堅強
    李謙徳
    林
    金
    青龍の張
    侍従長
    趙
    劉信宏

　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.